一人一間伏到喊既餐廳

吉列牛忌廉烏冬專門店 食完一啖立即blacklist

你唔鍾意唔代表人地唔鍾意

討論下姐

沙嗲王 八方雲集

所有放題

可能係我唔識食 個人認為集團嗰堆200起既都差唔多

紅磡冰室

間間都好難食

d牛要自己燒 on99生勾勾

新時新

維記

炳記牛牛

呢間ok ga wor

奶茶有水準
瑞士汁撈丁都正
其他好少食

明閣 港麗酒店自助餐 不止難食 食完重柯咗一個禮拜

想知點伏

廟街食過間大牌檔 唔記得名
痴係塊牆d餐牌 每張後面都有20+隻大強係後面
d菜我見撚住佢一早整定 落單之後直接攞過嚟
每碟餸室溫咁凍

已經唔同晒
又貴

上次去啲雞翼又細隻薯條又凍曬

嗰頭四季煲仔飯都好伏 好唔足料蠔餅又貴又油

四季完全稱唔上煲仔飯 餅焦都冇粒

比條隊伏咗入去

九記牛腩

元朗隱世沙爹牛麵，咸到腎衰竭
冬菇亭豉油豬扒飯，好普通一塊豬扒加甜豉油，仲要唔平

廟街所有煲仔飯

個烏冬好正喎😂牛就麻麻喇

可能因為食過韓國嗰間覺得香港呢間真係搞唔掂

尖沙咀厚福街阿利水韓國料理

真心 美心個煲仔飯都好食過佢
佢嗰個似係電飯煲煲完再筆落個煲仔到 on99

葵芳 夢工房放題
伏撚到仆街
D魚生同燒物好撚難食啊

女人街新森林

酒鍋
得個貴字

天水圍 西台屋 鮮茄焗豬扒飯 附送指甲

Y pasta
百幾蚊食個垃圾pasta
個名叫pasta仲以為佢嘅意粉應該唔差..點知

元朗安娜餐廳
冇樣好

十下
福丸水產.浜燒.日本料理

花園餐廳

村爺爺

Simply life

小王牛肉麵

唐記

有幾伏?
都係普普通通一碗麵，無話特別難食喎

差啲諗住去食.... 本身好鍾意食意粉佢好似好多款式咁

兆萬成幢

以前我都成日食
由20蚊1個飯12蚊一個點心 加到25蚊一個飯17蚊一個點心 盒飯就不斷縮水 菜又腥又臭
咁嘅價錢我不如走去茶樓叫外賣

冇人講茜廊？
收人舊幾水煮垃圾 未食過真係要試下

個意大利飯係一絕，煮出黎好似豬餿

港麗我食開中菜，唔差

富臨既偽韓燒 炑八燒烤

totally rubbish

Eurogogo

燒鵝大王
夠未？

翠華

呢間真係一時時
有時好正 有時真係差

唔撚係啩
我成日去食仲覺得幾正

死開啦

莎樂美

所有中菜

兆萬放題

廟街十間大排擋，十一間伏

金大郎

翠河
我屌你老母

霸媽拉麵（4月起，拉麵湯係雞湯屌你）同大勝軒（香港）

品香樓

本身都難食啦

八幡屋

去品香係夜晚冇野食先去，同埋主菜應該係出面D小販

荃灣間叁茶陸飯
上次叫左魯肉飯然後佢用啲五香肉丁當魯肉

花園

靠得住

星林居 狗都不屌